2019年4月25日 林鄭：提出修訂逃犯條例是經過審慎研究

2019年4月25日
林鄭：提出修訂逃犯條例是經過審慎研究

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥回應楊岳橋提出私人條例草案，重申政府提出修訂逃犯條例是經過審慎研究，立法會應該審議政府提出的草案。

林鄭月娥亦回應佔中案被告的刑期說尊重法庭的判決，又指有關案件可能再進入司法程序，特區政府不宜評論。

記住仲有民建聯份

個研究係咪想搵方法可以激發曬香港人嘅反抗意識出嚟
睇返2014年，當年根本係Bb班
今次呢啲先似樣

而今年就到23條